挪威23位長者疑接種美國輝瑞疫苗後因副作用致死

好得人驚窩，點解電視新聞無報？
連登又無人講？？

幫推

接種美國輝瑞疫苗後，兩位以色列20幾歲青年中新冠廢炎後同日病亡！

打手嚟

D 打手真係好忙

貼新聞都係打手？ 新聞我寫嘅咩？？

咁你學好英文先

咪幫佢推

Pushhh

【死亡疫苗】挪威23名長者接種輝瑞疫苗後死亡

你自己咪講左囉，屌你老母

Published Jan. 19, 2021 6:48 a.m. ET
Updated Jan. 19, 2021 8:53 a.m. E

樓主又炒舊聞帶風向
Cctvb 一早報咗

小弟英文唔係好叻，加拿大大學畢業程度，叫識睇英文新聞報導only..

真係好驚
支持中國人打中國疫苗
利申唔係中國人

原來有報，我都記得左，當remind 下大家囉。

支那病毒
影衰亞洲人

藍屍真係好撚岸9
打咩疫苗都有風險，嚴重可能會列，全球打左咁多無事你唔撚講？
你隻大陸野藥力小梗係副作用都小啦，你見其他都唔會比前線人員打，只比街外人打就知咩事

支那賤種咁崇洋呀
狗改不了吃屎

講真靚生強壯的經歷左年幾都無中
好多時一係中左唔知因為有抗體
又或己經有herd immunity
中打你做乜
有個案打左會面癱,blind ,paralyzed

我就係哈佛啦

班支那賤種係咁

push

Fact check: No links found between vaccination and deaths

副作用都唔少 有成70幾種
最尾要del埋篇文唔敢再講

啱，千祈唔好打輝瑞，去嗮打科興，留翻啲俾我

巴打用咩輸入法

有中國大學唔讀走去讀邪惡西方國家大學！

係人都知，得你以為冇人知
唔會有人因為呢單野唔打輝瑞嫁傻仔

廢老唔打最好，我都想衝去打

睇到笑左

啱啱以色列先有後生仔打左輝瑞後中新冠死左，20幾歲仔。

等多兩個月先，睇下幾多人死

有冇諗過係佢哋本身有長期病，唔關個疫苗事

死23個窩， 唔係話1個半個。。

支那賤種係咁

又扑一隻

咁測試咗幾多個人先，如果測試咗幾萬個，死23個，咪正常自然死亡率囉

唔打輝瑞就一定係打支那科興咩
cctoy二元思維

所以根本唔應該打
打完就算機會率幾低，唔打100%唔會死，染到隻廢毒分分鐘根本徵狀都冇，唔明點解咁on9就去打?

俾你講到打完仆街跌死都關疫苗事

拉啦屌
Ban鳩埋隻五毛賤種樓主

但你智力有問題, 又浪費左個ACC

挪威人口得5百幾萬，仲少過香港。 你自己稔下囉。。

咁你記得打科興

講開就講，我2個亞姨係美國
60幾果個階層
早4日打完第2針
send短訊話死過返生
依家重發緊燒，起唔到身
手腫面腫食唔到野

大陸針無料，打到你中獎
美國針猛料，打到你入廠
所以唔打住最好

測試咗4.8萬人，死23個，個rate係正常死亡率嚟㗎喎你係弱智定假膠？

死23個都話係自然死，真係服左你。
如果係響香港，如果係打科興。。。。

Therefore it is expected that deaths close to the time [of the] vaccination may occur. In Norway, an average of 400 people die each week in nursing homes and long-term care facilities

每星期老人院都有400個死，係咪都關輝瑞事？

Sorry笑左

挪威整體死亡率係每千人死8人
500萬即係每年都死40000人

你同何志光條傻仔差唔多
話咩香港打輝瑞就要死5千幾人
但香港一年都死56000

Biontech

ON9

簡單邏輯, 輝瑞有問題, 不等於科興冇問題
既然每個疫苗都有潛在風險, 就用你的智慧去決定打唔打
唔好比臭蟲論影響到

老人家高危群組應該好多都打咗，一星期avg400死，依家打咗咁耐都係得23個，你就可以relate佢哋死亡同疫苗有關？

算啦你番香討啦傻鳩

呢個仲好笑

原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

話之你咩疫苗，總之大佬唔鍾意就搵幾個變種戰狼入境賀你

熱狗

白痴仔, 死果D幾大年紀呀?
尿都無力柯, 自然細機率自己產生抗體啦, 打手講野用下腦

我哈佛

咁你應該吹水啦定係你個間雞校嚟㗎

雞校好低要求咋喎

話時話樓主都冇吹奏科興
淨係話打完輝瑞有機會死都唔代表科興好
唔畀兩個都衰咩
跟住cctoy就屌鳩佢支那狗五毛
計我話有得揀咩都唔打最穩陣
反正個武肺廢到

幾時有話接種咗輝瑞？ 五毛又散播假新聞

死開啦藍屍

講咁多做乜，口嫌體正直...

歐美乜都垃圾，但中華移民共和国既人爭住去
講到中国好強大，啲人就仆住都要走

直接hard sell科興會比人發現, 所以要分隊做另一個路線

咁你應該要起佢底啦慢慢參詳，或者你會有唔同體會

傻仔先會畀人咁水啫
但上面嗰班咪又係打稻草人

Old news is so exciting.

藍人係咁
你同佢講立場，佢同你講科學
你同佢講科學，佢又同你講道義

支那人去乜外國讀書，真係賤種嚟

打科興，跟住呢？講清楚啲好喎

怕閪咩好過打支那疫苗啦

潛左啦佢，維穩費已袋

個學位邊間學店同幾錢
會唔會貴過國力
我都想買返個
可唔可以pm我

你去老人院幫啲7老80打，老弱病患，風燭殘年，打完有人死有乜出奇？當輝瑞係長生不老藥？

就算佢係五毛唔通佢陳述事實都有錯咩
五毛話1+1=2 都要屌咩
科興垃圾唔代表其他疫苗就係好到天上有地下冇喎
我覺得你哋屌埋科興冇問題
因爲肯定會有五毛乘機帶風向
但係咁樣老屈樓主吹奏科興咪同啲紅官老屈人帶觀星筆就係想襲擊狗隻冇分別

拉

接種左係唔係應該長生不老?

都改變唔到輝瑞疫苗打死人嘅事實。

The vaccine's side-effects are rare and usually mild. But they could include fever and nausea, which could be dangerous in very ill and frail patients.

本身都好病好殘

係啊
咁使唔使好似六四有一個週年紀念晚會

呢個真

到有一個連登仔打完輝瑞之後面癱到時唔知點兜，連登仔都係唔好去到咁盡呀

你扯乜鳩啫。

大家唔好打，好危險

支國人自己都睇唔起自己國家嘅教育要走去外國國家讀

你講啦，依個係陳述事實？

接種美國輝瑞疫苗後，兩位以色列20幾歲青年中新冠廢炎後同日病亡！

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你舊聞

又係你條5毛

睇真d啦，明白佢用意啦

係連登出post無用架
呢到全部都係暴徒廢青，唔會聽你講
要就去香討 savehk，救救其他人
毒針就留比呢到啲暴徒打啦

俾多個你睇

接種美國輝瑞疫苗後，兩位以色列20幾歲青年中新冠廢炎後同日病亡！

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁唔該你屌咗佢先啦

試轉一轉
美國轉成香港
瑞輝轉成科興

此post已完

block啦，同條友講咁多野托柒咩

唔記得邊隻疫苗,有講唔好同太老既人打(80歲以上?)
同埋本身有肺或條管病人打.

The vaccine's side-effects are rare and usually mild.
But they could include fever and nausea,
which could be dangerous in very ill and frail patients.

講咁多做咩，樓主快d去打科興啦

打疫苗ge都係on9，強感冒打黎做乜鳩

Bye bye

係有人死
唔好打

去打支國貨
有5成幾冇事

重點係
打完支國貨
可唔可以打美國貨
如果唔可以，你一世就有40成感染機會

嗰個post係佢柒咗啦
篇文冇寫明係咩國家疫苗
但今次寫到明係pfizer/biontech咁好明顯係事實喎
要屌樓主咪去佢上一個post屌我冇異議
當然我唔知係咪假新聞
如果係我會向返你道歉

On 9 仔， 以色列得輝瑞打 only..

快d 打，早打早通關

啱呀，麻煩你貼埋去香討同baby condom，等我唔使同人爭

我屋企人前排打完流感針都係咁
發燒但無腫

FC咗 真係得輝瑞
屌錯人sor

我都會叫埋多d 人下星期上網預約，等香港經濟快d 恢復

你地咪唔會話係自然死囉。。

冇人死先出奇
不過建議大家打中國疫苗
中國的都不會有問題
我就唔信連疫苗都會爆炸呀

當然依個新聞講嘅嘢都係陳述事實，只係未知結果係點啫，同時話佢係五毛又無錯喎都係陳述事實啫

會員係咪五毛同會員會唔會講事實都可以無衝突㗎

點呀？又話唔想人面癱，依家又叫人打

我唔想打針都排隊呀

但係咪真係died of covid 19 or died of side effects, 兩回事喎

再睇下我個條link條友講乜？

陳述事實？

其實佢未打第二濟

三毛主義

話佢係五毛冇問題
但因為佢係五毛所以佢講事實都係錯就有問題

輝瑞兩萬針有4宗面癱，我叫連登仔唔好去到咁盡保證無事，真係有人面癱時唔知點兜呀，緊係叫人打啦，越早打越多人打越早通關，經濟越早回復正常，唔好嗎？

樓豬已潛

佢都係做個postulation啫
唔同意屌柒佢冇任歡迎
冇錯died of covid 19 or died of side effects的確
係兩回事
但前提係佢哋都有打過疫苗
所以咪可以推斷到疫苗保護力未必足夠/未必真係想像中咁安全

咁佢咁講最無問題啦

依個我都係同意的

畢竟無一個疫苗係有100% assurance

Doctors in Norway are investigating the deaths of 23 elderly patients who had received the Pfizer/BioNTech coronavirus vaccine, looking into the possibility that adverse reactions to the shot "may have contributed to a fatal outcome in some frail patients."

The vaccine's side-effects are rare and usually mild. But they could include fever and nausea, which could be dangerous in very ill and frail patients.

長者，身體虛弱
On9 打手

問題佢好多時唔係講緊事實呢好多時都係講「有人講.....」

所以從來唔會講緊佢錯事實，話佢係五毛都唔會discredit 佢講嘅係事實㗎

原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

潛你個頭

真係證明有Causation 先la
本身佢地老人有好大機會有其他死亡原因，篇文只係指有23個老人打完之後死咗，點解死／死因都無linkage
Btw 打完死都唔奇，感冒疫苗每年都有極少死亡率

仲要篇文指個群人(fosters home care)每星期都有400人死，42000人打完，死亡率都無上升到好難話有causation

總之係輝瑞嘅，死幾百人都唔關事啦。 明晒啦。

40成 仲勁過 戶愚呂 100%中的100%

之後政府話輝瑞疫苗有問題，之後只會有科興

你唔適合做呢份工
太明顯喇

網上講嘅：基因產品，成本平，生產快，成效數值高，但係要加防腐劑、超低溫儲存。懷疑多數接種者都係死於對防腐劑敏感。

我個人覺得，傳統「原隻」滅活病毒打入身體自然好多，好過用基因「扮」病毒一部分去刺激免疫系統。

Death rate 係幾多先？

我就睇定d啦
等多d人打完

睇下唔同針有咩反應至算
唔打又唔會死

真係支那豬=小丑王

飲過水既人死亡率100% 你咪唔好飲

支那豬唔識英文就摺埋啦

靚仔，你邊度架，來連登share呢d新聞，未死過呀。

你唔證明causation ，飲水致死都可以100%
你又唔睇曬自己post 出來編文，而家仲味有linkage

Sorry 你應該唔識英文
你自己post 出嚟你有Norway groups 質疑，你就寫［疑」同「因副作用」死亡，人地醫院仲係到review 緊有冇關，你jump to conclusions 話一定係

標提咪寫左疑囉，但疑到而加仲係疑，佢地點會有人認真調查，馬馬虎虎咁矇混過去就算。
查落去如果發現真係有causation, 唔通即刻叫停打疫苗？

你間大學嘅英文用中文教㗎？

重點係老人家高危人士先打針。
而挪威既老人院舍平時每日都平均有四十幾人過身，難以將呢d數目同biontech 疫苗扯上明確關係。

用英文嘅

用返你個link

"It's not impossible that some of those who have gotten the vaccine are so frail that maybe you should have reconsidered and not given them the vaccine, because they are so sick that they might have become worse from the normal side effects as the body reacts and builds up immunity.”

咪即係副作用致死囉，唔打唔會死住，打左就即死。
個個長者唔多唔少都有d 長期病患靠食藥頂住，咁嘅話打輝瑞疫苗都有可能加重病情致死。

求下你千祈唔好打

樓主，皇軍打左未

等緊你老祖宗刁刁打科興。
白